岩岩分左手 你問我答

岩岩分左手 你問我答

唔好唔開心

因咩事分

好難唔會唔開心 深深愛過大家，而做錯過係我
挽回唔到果種無力感

關我撚事

佢想我有上進心d 話我太懶
但我太厚面皮 又大男人病發作話番佢轉頭

然後比佢發現左我前排開過post講佢

係唔關你事嫁 r水吹姐

同埋想分享下 收埋係個心到好唔舒服好難頂

我都係 七年就咁無左

事實我又係太懶既 已經好後悔 但唔知可以點

樓主幾歲

咩原因？挽救唔到？
佢去左exchange係美國
我係香港
我真係唔知可以點做
搵到佢既方法已經比佢block得7788

仲好後生23歲 但我諗黎緊好難會再搵到個類似既女仔
改變左我好多

初時嗌交果陣話佢無影響到我

原來一切都係假

就係屋企已經有隻兔 面佢第一次抱住隻兔果個畫面我諗一世都會記得

仲有好多好多相

係我床邊有條佢手整既頸巾

到底上進心呢樣野(藉口)害咗幾多人

事實我又係太懶既
每日就番學 番工 番屋企打機 訓教
之前佢係香港就成日見既

但就真係無花過時間增值自己

簡單d講得閒果時就淨係識玩同訓

到我後悔明白既時候已經太遲

有咩問題

我講到好無問題姐

事實上應該有一半時間用左黎打機同訓

佢讀HKU,我讀OU
佢自己就CHUR到勁大壓力,又眼見黎緊競爭好大都係為我好

其實藉口可以好多既 原因得一個
無謂深究點解

佢真係想我好 但我就話番佢轉頭

但佢自己都話真正分手既原因係我之前開過post講佢

內容係懷疑佢偷食

呢一刻我好懷疑自己既智商

點解咁撚蠢要咁做

救唔到喇 就算尋晚講到幾感動好 佢喊晒都好
估計個真正原因係有第三者

分手最好乜都唔好問唔好答

其實真係好應該改善，拍拖就係互相遷就對方標準架喇，就算個標準係上進心係耐性係禮貌都好，唔肯配合就冇辦法，唔好認定人地睇你唔起定點，你又唔係乜藝術家等緊機會到

我估應該唔會

雖然我真係驚過 懷疑過佢

但我地真係好深深愛過大家